明知要比人鞭屍 點解第一回合要咁串

究竟點解鈀狗柒咁多獲都未撚知錯
十足十猁狗 日日燈鳩自己
其實心入面就諗住食鳩梗
第一回合個咩金巴比 不死程度誇過皇馬
黑哨都算 仲要串柒柒
似足大陸蝗蟲 我擺明就無恥啊 吹啊
而家柒撚到唔敢睇

夾夾口供先

條死傻鳩係波台講道德

咁究竟夢醒未

講緊曼聯

見到鈀post 留言真係好尷尬
:一早話左輸梗啦
:係呀一早估到會比人cup啦
:係呀係呀真鈀點會諗住有得嬴

上回合黑哨就咁撚串
過2個星期咪又係幫老母執骨
笑鳩你地年年十六郎當我講笑啊？
真架屌你老母